點解班阿叔每次痾尿都要吐痰？

仲要好公式化，諗極都諗唔明

指定動作